[八達通on99]iOS 11.3已可加入支那北京同上海RFID交通卡

屌你老母八達通，幾時先下放落去比iPhone用呀

同埋若果你有iPhone 8/X的話，iOS 11.3開始唔駛set region去日本都已經add到suica

隔離post仲有人話iphone撚唔抵得三叔有
而家已經係各平台互通嘅年代喇
仲搞埋咩獨家就含得撚啦
唔使諗都知用apple google pay嘅用戶多幾多
八達通真係想令人方便嘅就提供更多平台
而家咁都唔叫不思進取？
佢唔係先進呀 只係唯利是圖故步自封咋

Iphone咩功能都有

iPhone 當然有 NFC，唔係點搞 Apple Pay?
不過，iPhone 嘅 NFC 功能上係封閉式，只提供 Apple enable 咗嘅功能

講返正題，呢件事再一次證明發達窿幾咁短視，搞到香港連大陸都不如。而家想同 Apple 傾返都唔得啦，都俾咗三叔獨家喇

Csl米出左8達通sim
Android 機有nfc就用得

Android有nfc可以當八達通用

無再出

米你老母，係咪呀

唔好傻啦，一來無再出，二來唔係三星sony,lg 大廠，多數唔係support list , 唔係support list 就唔一定用到
果堆大陸機，moto,htc ，asus全部都無係list 入面

重要得1010,csl,sunmobile 同7仔sim 有出

每個連登仔心中，都有一個石丹理

成班八達通打手情何以堪

Htc佢自己公司都做測試有list
其實大部分nfc就用到
用唔到既比如asus係因為佢nfc用既料真係好廢成日失效
八達通sim問返門市就換到

垃圾八達通, 想獨食個餅 ,不思進取

我已經對八達通冇哂期望
所以除咗搭車之外我都冇再用八達通
完全用Apple Pay
比八達通賺得越少越好

依家8仔sim.要換要俾錢，sunmobile 要成舊水

咁點解iphone唔support 八達通sim呢?

咁iphone都只係apple出

因為八達通sim 係2013年出 果次係出緊5S同5C 都無NFC
要去到2014 IP6 出先有NFC 同 apple pay ,但香港要2016先用到apple pay

再講就算IP6 有NFC 天線都好,都用唔到八達通sim
因為APPLE 係近一兩年先開放俾人用個NFC ,而且NFC SIM payment system 要有相關專先用到
apple 有無買都無人知

****相關專利

關專利咩事? Apple佢自己用到

開放read/write比人用即係同佢Apple pay爭生意, 銀行就唔洗同Apple Pay合作, 所以佢死都唔會開放